今晚有冇人落吧飲嘢

淨係想飲酒
唔好叫我開話題
利申：唔識講嘢但係鍾意飲酒
有意請PM

1

2

3

4

5

無女不了

6

我

成班仔OK
利申非基
亦都唔會歧視

老蘭？

咁你洗撚叫人落去，上天台飲啦

咁你自己去咪得囉，使乜搵埋人？

想溝女

笑撚死

Orange juice okay?

有興趣

關埋房門自己飲啦